可唔可以唔好屌人唔投票

唔投票嘅除左一啲返大陸飲喜茶嘅人之外，仲有一班焦土派或者覺得區選無用

唔通依班人會比你無啦啦屌完就出嚟投票？唔會，佢地只會對依種懶大台嘅作風反感

但係我想講嘅係，無論你認唔認同區選係有認受性，全世界依家（同埋中共）都極度重視依場區選，如果萬人比建制保皇贏左，佢地可以大大聲話自己先係大多數，到時所有戰線都會全部散晒，完全無得翻身

所以希望大家出嚟投票，唔好對唔住犧牲左嘅手足，得唔得

推 1/10

推 2/10

剩返幾個鐘炸

自推4/10

自推5/10

幫下手推啊

咁咩叫「盡選民責任」?

推7/10

區選打唔散勇武 但可能對和理非 好大影響 正負面都有

唔係叫人唔好投票，係屌票都於事無補，不如心平氣和咁叫人出嚟投票

和勇一家

推8/10

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 片段
一車廢老收利事投票

海馬枕頭 Reddit Post

一車車廢老 Reddit Post

福袋 Reddit post

唔屌 係我睇佢哋唔起啫

唔可以 做就有可能令人回心轉意 唔做一定冇可能

推9/10

求下你地

唔投票仲衰過火魔tk

屌嚟都無用啦，叫人自己身邊啲焦土派一齊投

啱呀
你估佢哋會投你個邊? 佢哋就係話你地搞亂香港, 阻住佢返工個班人
如果有關心開社會, 唔叫都會自己走出嚟
所以唔駛叫人去投票

公民責任 你唔負責任都唔屌得？
唔去投仲衰撚過白票

FactWire 區選調查Admin, [24.11.19 19:32]
截至 11月24日 19:30
以下為仍未有人認頭票站

**各位仍可重複認頭未在下方列出的票站。謝謝幫忙。

香港島：
B1102香港青少年服務處成和青少年中心
D1601南島中學
D1602香港國際學校

九龍：
-已全部有人認頭，部分票站只有一人認頭，歡迎大家重複認頭幫忙。

新界：
L1302和富慈善基金李宗德博士全人發展教育中心
M1102瑋琦文化教育機構(殷翠幼稚園)
N1102蕉徑村公所
N1103古洞公立愛華學校
N1104坑頭村公所
N1601打鼓嶺嶺英公立學校
N1603*吉澳村公所
N1604沙頭角中心小學
N1605*李氏宗祠
P1304泰亨公立學校
P1903*塔門鄉公所
Q1301 調景嶺體育館
T0102*沙螺灣鄉公所
T0103*大澳䃟頭村村公所
T0105*牛牯塱三鄉合作社
T0106*寶蓮禪寺大澳廳
T0109杯澳公立學校
T0902*索罟灣普通科門診診所

#未有人認頭票站